En aquest directori es troben tots els arxius corresponents al frontend de l'aplicacio.
-Main: La classe principal de l'aplicacio.
-FrontendController: El controlador d'interficie de l'aplicacio.
-MainView: La vista principal de la GUI
-InputAuthorNameDialog: dialog per buscar documents d'un autor
-InputAuthorPrefixDialog: dialog per buscar autors a partir d'un prefix
-InputExpressionDialog: dialog per afegir una expressio
-InputExpressionModifyDialog: dialog per modificar una expressio
-InputNewAuthorDialog: dialog per modificar l'autor d'uns documents
-InputNewContentDialog: dialog per modificar el contingut d'uns documents
-InputNewTitleDialog: dialog per modificar el titol d'uns documents
-InputWordListDialog: dialog per fer una cerca a partir d'una llista de paraules
-ListExpressionsDialog: dialog per llistar totes les expressions
-SelectDeleteExpressionDialog: dialog per seleccionar una expressio que es vol eliminar
-SelectModifyExpressionDialog: dialog per seleccionar una expressio que es vol modificar
-ViewContentDialog: dialog per visualitzar el contingut d'un document
-InputAuthorTitleContentDialog: dialog per crear un document
-InputAuthorTitleDialog: dialog per obtenir un document a partir de titol i autor
-LargeContentDialog: dialog base per modificar/mostrar arees de text
-ListDialog: dialog base per mostrar llistes
-SelectExpressionDialog: dialog base per seleccionar expressions
-SelectInputExpressionDialog: dialog per seleccionar o introduir una expressio per fer una cerca
-SingleTextDialog: dialog base per introduir o modificar un camp
-ExpressionUUIDandText: classe que conte el UUID i text d'una expressio
-*.form: els forms dels dialogs o vistes.
-CLI: La classe de la Command Line Interface.
-*Exception: Les excepcions que pot llençar la CLI.
